【4日3宗警員猝死】48歲督察寓所內跌倒頭傷 送院不治

早上6時許，粉嶺牽晴間一名男子在單位內，疑失平衡跌倒，昏迷房內，家人發現報警求助。救護員到場，將他送往北區醫院，惟經搶救後證實不治。死者姓譚（48歲），為新界北總區交通部督察，被同袍暱稱King Sir，譚本身有長期病患，包括糖尿病，水腫到300多磅，返朝九晚五的工作時間。他今晨跌倒頭部受傷，昏迷送院死亡。這是4日內第3名警員猝死事件。

屌你老母 做紀律部隊有糖尿病

其實無沖突

報應終於黎

下世投胎繼續做畜牲啦

300磅 呢個真係無可疑

肥過部電單車

300幾磅...仲可以做到交通警

奇拿

好慘呀

死得三個
三萬thx

依家狗隊好唔夠人？早兩日係街見到個軍裝pc 仲老撚過蕭生銀髮警

請佢果時無，之後有，唔通可以炒？

好波
慳返長俸

死多啲

白毛狗啊

肥過電單車

水腫到300多磅

成肚水

係咪知得太多野 開始比人滅口

300 幾磅？

咁多垃圾
三百磅交通警

陸繼有黎

原來係肥死

試吓死多件我就真係信狗隊俾人清算緊……
另外係咪應該捉死唔去果隻狗問吓

都話守機場嗰啲唔識講英文都請

大粒講句請錯人就算數

由住牽晴間變住停屍間

哇哈哈

因為交通部係成個警察部最頹，最比人忽視，最多冗員。當然，有人貪份養車支助。當年渣渣輝想入O記，點知比人調去交通部，然後憤而辭職。

電單車好慘

姦情軒

警隊應該要好似消防咁
年年都要考體能 2次都fail就革扯
自己都保護唔到 仲話保護巿民

點解我未聽過消防有糖尿病？
人地消防啲高官仲要個個都無肚腩

可能一型糖尿病呢

諗起逃學威龍2

炒有乜問題？
學堂你肥體能都唔會比你pop啦

奇拿好波

係咪佢

糖尿唔一定肥嫁
巴打

舊年有個post話過佢地唔夠人用，所以叫退左休果d番去做

300磅?屌你老母坐爆架電單車

個銀髮警戴老花鏡係度抄牌

可以點聽？
新聞寫消防員患上糖尿病？

5日、6日、7日諗起都興奮